點解麻雀館唔受新既《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》規管？

如題

[black]黑色[/black] 咩都睇唔到

[更新版]到底大家撐唔撐港台

因為黑警唔敢入去查，無謂立例之後要難為佢地入去查

點解721唔拉黑社會？

至於麻雀館，陳肇始表示，政府目前先將風險較高的處所關閉14天，麻雀館不在這類別，但強調不關閉不等於無風險，強烈建議市民減少聚集。

關得麻雀館背後都係紅色勢力

唔想得罪黑社會, 721咁幫手

向太都屌到出哂面
777 驚得罪人, 變左 111